鮭魚之亂｜全台逾300人改名 員工呻廚餘增5倍 批食客貪小便宜

一名壽司郎員工在社交網站上傳照片，指客人只將壽司上面的魚生吃掉，留下7碗滿滿的白飯，該名員工表示，親自整理的桌子，有客人點了4、5盤魚生都沒吃，茶碗蒸原封不動，拉麵只吃上層的食材，甜品只咬一口，痛斥「真的是該下地獄轉生成100次鮭魚」。而根據同事的消息，昨天（18日）餐廳的廚餘量是平常假日的6倍。

事主表示，今次壽司郎舉辦活動，部份員工被要求加班或者放假被要求支援，他自己也忙到頭暈想吐吃不下飯，事主認為「吃免費可以，浪費食物真的是收桌到心痛。」又指活動漏洞太多，引來一堆貪小便宜的顧客，直言「只能說高層的政策搞死人。」

神又係你 鬼又係你

平時食都想叫走飯
魷魚天婦羅壽司

唔通唔特登改名嘅客就唔哂咩
如果單純搞活動
你做壽司都知啲飯一定會剩
仲要任食喎
點解唔淨係出刺身

台灣人質素今舖露哂底

台灣Buffet本新都唔少, 點解d細路係要搞壽司郎

浪費食物既人真係好撚討厭 咩人種都係

好心壽司郎取消咗佢啦只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開

以前明將任食都係咁

最近都有單台客賞花塞馬路，個園主自己砍曬d花

宣傳效果達成左
依招好高明

佢哋都係想
「有人改名為左食壽司郎」
一早知改名方便

員工放上廚餘照
「太多人浪費食物，
去壽司郎食壽司唔食飯」
引起社會關注

想知第三步係咩？

咩人先會個名叫鮭魚？